如果你係差佬 你會選擇點對待示威者？

見到隔離有個post
玩緊隻game叫警察模擬器
唔知點解覺得幾有共鳴
去到今時今日 作為香港人我哋仲有冇路可以行？

thx呀巴打

推

如果我係差佬我會打開武器庫派槍

幾正

我會炸撚左棟野佢利伸發夢個時

個時勢發展到咁 走又好唔甘心 留喺度分分鐘變政治犯

有容身之所既話大家可能就會好快放低 畢竟人就係求安穩

我反而諗緊如果啲人走晒香港會變成點

唔知呀 不過個時可能已經唔再係香港了

連登好多mon po狗
不過唔會答你

唔會再有第二個了

係茶水間蛇王 打都廢撚事打

唔好FF做得狗可以點
一係6飛射低6隻狗
一係6飛射低6個港豬引發大屠殺

冇乜期望架只係想透過隻遊戲帶出返少少自己既諗法

今時今日仲邊有白警架

支持徐步高

教練你好

唔好假設大家係差佬喇，因為冇人會代入呢班仆街/呢個低賤既身份
而家局面係班狗對付同虐待示威者，要做係冇選擇，就係路見不平，拔搶相助